{
    "A module without package manifest cannot be uninstall from the module manager.": "패키지 매니페스트가 없는 모듈은 모듈 관리자에서 제거할 수 없습니다.",
    "A new version of the selected module is available.": "선택한 모듈의 새 버전이 있습니다.",
    "A new version of the selected theme is available.": "선택한 테마의 새 버전이 있습니다.",
    "A newer version of Aksara is available.": "Aksara의 새 버전이 있습니다.",
    "A theme without package manifest cannot be uninstall from the theme manager.": "패키지 매니페스트가 없는 테마는 테마 관리자에서 제거할 수 없습니다.",
    "API": "API",
    "API Documentations": "API 문서",
    "API Key": "API 키",
    "API Management": "API 관리",
    "APIs": "API들",
    "About": "정보",
    "About the project": "프로젝트 정보",
    "Access Time": "접근 시간",
    "Access Year": "접근 연도",
    "Access denied": "접근이 거부되었습니다",
    "Accessible Menus": "접근 가능한 메뉴",
    "Accordion Body": "아코디언 내용",
    "Accordion Title": "아코디언 제목",
    "Account": "계정",
    "Account Activated": "계정 활성화됨",
    "Account Activation": "계정 활성화",
    "Account Registered": "계정 등록됨",
    "Account Settings": "계정 설정",
    "Action Sound": "작업 소리",
    "Action Warning": "작업 경고",
    "Activate": "활성화",
    "Activate your account": "계정 활성화",
    "Active": "활성",
    "Activities": "활동",
    "Add": "추가",
    "Add Method": "메소드 추가",
    "Add New Data": "새 데이터 추가",
    "Add Parameter": "매개변수 추가",
    "Add-Ons": "부가 기능",
    "Add-Ons Market": "부가 기능 마켓",
    "Addons": "애드온",
    "Address": "주소",
    "Adjust Group Privileges": "그룹 권한 조정",
    "Administrative": "관리",
    "Administrative Page": "관리 페이지",
    "Album not found!": "앨범을 찾을 수 없습니다!",
    "Albums": "앨범",
    "Alias": "별칭",
    "All categories": "모든 카테고리",
    "All columns": "모든 열",
    "All groups": "모든 그룹",
    "All inactive session within {{hour}} hours will be removed.": "{{hour}}시간 이내의 모든 비활성 세션이 제거됩니다.",
    "All languages": "모든 언어",
    "An unknown error occurred during email delivery.": "이메일 전송 중 알 수 없는 오류가 발생했습니다.",
    "Announcements": "공지사항",
    "Apis": "API",
    "Application Description": "애플리케이션 설명",
    "Application Icon": "애플리케이션 아이콘",
    "Application Identity": "애플리케이션 식별 정보",
    "Application Information": "애플리케이션 정보",
    "Application Logo": "애플리케이션 로고",
    "Application Name": "애플리케이션 이름",
    "Application Notifier": "애플리케이션 알리미",
    "Application Settings": "애플리케이션 설정",
    "April": "4월",
    "Are you sure want to": "정말로 하시겠습니까",
    "Are you sure want to activate this theme?": "정말로 이 테마를 활성화하시겠습니까?",
    "Are you sure want to clear the logs?": "정말로 로그를 지우시겠습니까?",
    "Are you sure want to delete this log?": "정말로 이 로그를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure want to delete this module?": "정말로 이 모듈을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure want to delete this theme?": "정말로 이 테마를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure want to hide this comment?": "정말로 이 댓글을 숨기시겠습니까?",
    "Are you sure want to report this comment?": "정말로 이 댓글을 신고하시겠습니까?",
    "Are you sure want to republish this comment?": "정말로 이 댓글을 다시 게시하시겠습니까?",
    "Article": "글",
    "Article summary to improve SEO": "SEO 개선을 위한 글 요약",
    "Articles": "글들",
    "Attach photo": "사진 첨부",
    "Attachment": "첨부 파일",
    "Attributes": "속성",
    "August": "8월",
    "Auth": "인증",
    "Author": "작성자",
    "Auto Active Registration": "자동 활성화 등록",
    "Back": "뒤로",
    "Back End": "백엔드",
    "Back to Announcements": "공지사항으로 돌아가기",
    "Back to Galleries": "갤러리로 돌아가기",
    "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
    "Back to Homepage": "홈페이지로 돌아가기",
    "Back to Index": "인덱스로 돌아가기",
    "Back to News": "뉴스로 돌아가기",
    "Back to Peoples": "사람들로 돌아가기",
    "Backend Theme": "백엔드 테마",
    "Background": "배경",
    "Batch Delete": "일괄 삭제",
    "Be the first to comment": "첫 번째 댓글을 남겨보세요",
    "Binary file": "바이너리 파일",
    "Biography": "약력",
    "Blocking Time": "차단 시간",
    "Blocking time when reaching maximum login attempts.": "최대 로그인 시도 횟수 도달 시 차단 시간.",
    "Blog Categories": "블로그 카테고리",
    "Blogs": "블로그",
    "Body of item": "항목 내용",
    "Bot Challenge": "봇 도전",
    "Browse Articles": "글 보기",
    "Browse the articles by category": "카테고리별 글 보기",
    "Browser": "브라우저",
    "Build Version": "빌드 버전",
    "Button Label": "버튼 레이블",
    "By submitting this form, you are agree about all future action related to your account related to the {{term_of_service}}": "이 양식을 제출함으로써, 귀하는 {{term_of_service}}에 따른 귀하의 계정과 관련된 모든 향후 조치에 동의하는 것입니다.",
    "CMS": "CMS",
    "Cancel": "취소",
    "Carousel": "캐러셀",
    "Carousels": "캐러셀들",
    "Categories": "카테고리",
    "Category": "카테고리",
    "Category details to improve SEO": "SEO 개선을 위한 카테고리 세부 정보",
    "Change Language": "언어 변경",
    "Change your password with a new one.": "새 비밀번호로 변경하세요.",
    "Changes will not saved in demo mode.": "데모 모드에서는 변경 사항이 저장되지 않습니다.",
    "Check Again": "다시 확인",
    "Check All": "모두 선택",
    "Check Application Logs": "애플리케이션 로그 확인",
    "Check Connection": "연결 확인",
    "Check all": "모두 확인",
    "Check connection while submitting": "제출 중 연결 확인",
    "Check to activate": "활성화하려면 선택",
    "Choose Language": "언어 선택",
    "Choose year": "연도 선택",
    "Choose your username": "사용자 이름 선택",
    "Clean": "정리",
    "Cleaner": "정리기",
    "Clear": "지우기",
    "Clear Logs": "로그 지우기",
    "Click link below to activate your account.": "아래 링크를 클릭하여 계정을 활성화하세요.",
    "Click on the log file to show the error details.": "로그 파일을 클릭하여 오류 세부 정보를 표시하세요.",
    "Click the button below to update your core system directly.": "아래 버튼을 클릭하여 코어 시스템을 직접 업데이트하세요.",
    "Click the synchronize button to equate the phrases for each translations.": "동기화 버튼을 클릭하여 각 번역의 구문을 동일하게 만드세요.",
    "Click to continue": "계속하려면 클릭",
    "Clients": "클라이언트",
    "Close": "닫기",
    "Code": "코드",
    "Collected from all categories under blog": "블로그 아래 모든 카테고리에서 수집됨",
    "Collected from all galleries": "모든 갤러리에서 수집됨",
    "Collected from submitted comments": "제출된 댓글에서 수집됨",
    "Column": "열",
    "Comment": "댓글",
    "Comment hidden": "댓글 숨겨짐",
    "Comment was successfully reported and queued for review.": "댓글이 성공적으로 신고되어 검토 대기열에 추가되었습니다.",
    "Commented": "댓글 작성됨",
    "Comments": "댓글",
    "Configuration": "구성",
    "Configurations": "설정",
    "Confirm New Password": "새 비밀번호 확인",
    "Confirm your new password": "새 비밀번호를 확인하세요",
    "Confirmation": "확인",
    "Congratulations!": "축하합니다!",
    "Connect": "연결",
    "Connection Name": "연결 이름",
    "Connections": "연결",
    "Contact": "연락처/문의처",
    "Contact Information": "연락처 정보",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Content": "내용",
    "Content Management System": "콘텐츠 관리 시스템",
    "Contents": "콘텐츠",
    "Continue": "계속",
    "Contributors": "기여자",
    "Copyright": "저작권",
    "Core System Updater": "코어 시스템 업데이터",
    "Core Tools": "핵심 도구",
    "Countries": "국가",
    "Country": "국가",
    "Cover": "표지",
    "Create": "생성",
    "Created": "생성됨",
    "Created at": "생성일",
    "Custom User Privileges": "사용자 지정 사용자 권한",
    "Customize": "사용자 지정",
    "Customize your app": "앱 사용자 지정",
    "Daily Visits": "일일 방문",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Dashboard Access": "대시보드 접근",
    "Data was successfully submitted.": "데이터가 성공적으로 제출되었습니다.",
    "Database Driver": "데이터베이스 드라이버",
    "Database Name": "데이터베이스 이름",
    "Database table existence": "데이터베이스 테이블 존재 여부",
    "Date Modified": "수정일",
    "Day Restriction": "일일 제한",
    "Debug Tool": "디버그 도구",
    "Debug Tools": "디버그 도구",
    "Debug created API Services": "생성된 API 서비스 디버그",
    "December": "12월",
    "Default": "기본값",
    "Default Map Tile": "기본 지도 타일",
    "Default Membership Group": "기본 멤버십 그룹",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Phrase": "구문 삭제",
    "Dependencies": "의존성",
    "Description": "설명",
    "Description was not set": "설명이 설정되지 않음",
    "Detail": "상세",
    "Direct Inquiry": "직접 문의",
    "Disabled": "비활성화됨",
    "Do import with your own risk": "자체 책임으로 가져오기",
    "Do not have an account?": "계정이 없으신가요?",
    "Do you want to upgrade the {{type}} instead?": "대신 {{type}}을(를) 업그레이드하시겠습니까?",
    "Documentation": "문서",
    "Donate": "기부",
    "Download": "다운로드",
    "Download Updater": "업데이터 다운로드",
    "Download the updater file": "업데이터 파일 다운로드",
    "Edit": "편집",
    "Effective until": "유효 기간",
    "Email": "이메일",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Email Notifier": "이메일 알리미",
    "Enable Public Registration": "공개 등록 활성화",
    "Enable Username Changes": "사용자 이름 변경 활성화",
    "Enabled": "활성화됨",
    "End Date": "종료일",
    "End User License Agreement": "최종 사용자 라이센스 계약",
    "Enter password": "비밀번호 입력",
    "Enter service URL": "서비스 URL 입력",
    "Enter shown character": "표시된 문자 입력",
    "Enter your API Key": "API 키 입력",
    "Enter your email address": "이메일 주소 입력",
    "Enter your new password": "새 비밀번호 입력",
    "Enter your username or email": "사용자 이름 또는 이메일 입력",
    "Enter your valid username or email to request a password reset link.": "비밀번호 재설정 링크를 요청하려면 유효한 사용자 이름 또는 이메일을 입력하세요.",
    "Error Logs": "오류 로그",
    "Error Response": "오류 응답",
    "Error code": "오류 코드",
    "Errors": "오류",
    "Example": "예시",
    "Exception messages": "예외 메시지",
    "Excerpt": "요약",
    "Expand": "확장",
    "Export": "내보내기",
    "Extract the updater file contents to the following directory:": "업데이터 파일 내용을 다음 디렉토리로 추출하세요:",
    "FAQ": "자주 묻는 질문",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "FTP Configuration": "FTP 구성",
    "Facebook APP ID": "Facebook 앱 ID",
    "Facebook APP Secret": "Facebook 앱 시크릿",
    "Facebook Profile URL": "Facebook 프로필 URL",
    "Faq": "자주 묻는 질문",
    "Faqs": "자주 묻는 질문",
    "Fax": "팩스",
    "Featured": "추천",
    "Features": "기능",
    "February": "2월",
    "Feedback": "피드백",
    "Female": "여성",
    "Field": "필드",
    "Filename": "파일명",
    "Fill all the required fields below to register your account.": "계정을 등록하려면 아래의 모든 필수 필드를 채우세요.",
    "First": "처음",
    "First Name": "이름",
    "Folder": "폴더",
    "Follow an update from us": "저희의 업데이트를 팔로우하세요",
    "Follow the link we sent to your email to activate your account.": "계정을 활성화하려면 이메일로 보낸 링크를 따라가세요.",
    "Footer Color Scheme": "푸터 색상 구성",
    "Foreground": "전경",
    "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Friday": "금요일",
    "Front End": "프론트엔드",
    "Frontend Theme": "프론트엔드 테마",
    "Ftp": "FTP",
    "Full Name": "전체 이름",
    "Fully Sent": "완전히 전송됨",
    "Galleries": "갤러리",
    "Garbage Cleaned!": "쓰레기가 청소되었습니다!",
    "Generated Menu": "생성된 메뉴",
    "Generated menu from module installation.": "모듈 설치에서 생성된 메뉴.",
    "Get Closer": "더 가까이",
    "Getting Started": "시작하기",
    "Getting started": "시작하기",
    "Google Analytics Key": "Google Analytics 키",
    "Google Client ID": "Google 클라이언트 ID",
    "Google Client Secret": "Google 클라이언트 시크릿",
    "Grid": "그리드",
    "Group": "그룹",
    "Group Name": "그룹 이름",
    "Group Privileges": "그룹 권한",
    "Groups": "그룹",
    "Guest Book": "방명록",
    "Guestbook": "방명록",
    "HTML file": "HTML 파일",
    "HTTP status code": "HTTP 상태 코드",
    "Header": "헤더",
    "Header Color Scheme": "헤더 색상 구성",
    "Headline": "헤드라인",
    "Hello": "안녕하세요",
    "Help Center": "도움말 센터",
    "Hi": "안녕하세요",
    "Hidden": "숨겨짐",
    "Hide": "숨기기",
    "Hide Comment": "댓글 숨기기",
    "Home": "홈",
    "Homepage": "홈페이지",
    "How many days before user can post interaction after registration.": "사용자가 등록 후 상호작용을 게시할 수 있기까지 며칠이 필요한지.",
    "How many seconds before user can post another comment.": "사용자가 다른 댓글을 게시하기까지 몇 초가 필요한지.",
    "IP Address": "IP 주소",
    "IP Range": "IP 범위",
    "If this action is not requested by yourself, you can just ignore this email.": "이 작업이 귀하의 요청이 아닌 경우, 이 이메일을 무시하셔도 됩니다.",
    "If you found a problem after the update, consider to open an issue to our official support.": "업데이트 후 문제를 발견하면 공식 지원에 이슈를 열어주세요.",
    "If you unable to sign in, please contact us immediately.": "로그인할 수 없으면 즉시 저희에게 연락해 주세요.",
    "Image": "이미지",
    "Image was not found": "이미지를 찾을 수 없습니다",
    "Image was successfully removed": "이미지가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Image was successfully removed.": "이미지가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "Images": "이미지",
    "Import": "가져오기",
    "Import Module": "모듈 가져오기",
    "Import Theme": "테마 가져오기",
    "Inactive": "비활성",
    "Including the credit of external resources.": "외부 리소스의 크레딧 포함.",
    "Including the terms of services.": "서비스 약관 포함.",
    "Incorrect view path": "잘못된 뷰 경로",
    "Index": "인덱스",
    "Individual Privilege": "개별 권한",
    "Information": "정보",
    "Inquiries": "문의",
    "Instagram": "인스타그램",
    "Instagram Profile URL": "인스타그램 프로필 URL",
    "Instagram Username": "인스타그램 사용자 이름",
    "Install": "설치",
    "Installed Module": "설치된 모듈",
    "Installed Theme": "설치된 테마",
    "Interactions": "상호작용",
    "January": "1월",
    "July": "7월",
    "June": "6월",
    "Just now": "방금",
    "Keep in mind that we are collect the donation from people like you to support our research.": "저희 연구를 지원하기 위해 귀하와 같은 분들로부터 기부를 받고 있음을 명심해 주세요.",
    "Key": "키",
    "Keywords": "키워드",
    "Kick": "강제 종료",
    "Knowledge Center": "지식 센터",
    "Label": "레이블",
    "Language": "언어",
    "Last": "마지막",
    "Last Activity": "마지막 활동",
    "Last Generated": "마지막 생성",
    "Last Modified": "마지막 수정",
    "Last Name": "성",
    "Latest": "최신",
    "Learn more about": "자세히 알아보기",
    "Leave blank to generate automatically": "자동 생성하려면 비워두세요",
    "Leave blank to ignore": "무시하려면 비워두세요",
    "License": "라이선스",
    "Like": "좋아요",
    "Liked": "좋아요 표시됨",
    "Likes": "좋아요",
    "List": "목록",
    "Load comments": "댓글 불러오기",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "Local Variables": "지역 변수",
    "Locale": "로케일",
    "Log Activities": "활동 로그",
    "Login Activities": "로그인 활동",
    "Login Activity": "로그인 활동",
    "Login Attempt": "로그인 시도",
    "Logs": "로그",
    "Main Navigation": "주 네비게이션",
    "Make sure the package was pass the test from your development server": "패키지가 개발 서버에서 테스트를 통과했는지 확인하세요",
    "Make sure the package you would to import is downloaded from the official market": "가져오려는 패키지가 공식 마켓에서 다운로드되었는지 확인하세요",
    "Make sure to check the changes before submitting.": "제출하기 전에 변경 사항을 확인하세요.",
    "Make sure to check the following mistake": "다음 실수를 확인하세요",
    "Make sure to check the following mistake:": "다음 실수를 확인하세요:",
    "Make sure to set your password and username to secure your account.": "계정을 보호하려면 비밀번호와 사용자 이름을 설정하세요.",
    "Male": "남성",
    "Manage": "관리",
    "Manage API Clients": "API 클라이언트 관리",
    "Manage Announcements": "공지사항 관리",
    "Manage Carousels": "캐러셀 관리",
    "Manage Countries": "국가 관리",
    "Manage FAQ": "자주 묻는 질문 관리",
    "Manage Group Privileges": "그룹 권한 관리",
    "Manage Groups": "그룹 관리",
    "Manage Menus": "메뉴 관리",
    "Manage Services": "서비스 관리",
    "Manage Translations": "번역 관리",
    "Manage Users": "사용자 관리",
    "Manage announcements": "공지사항 관리",
    "Manage blog post": "블로그 글 관리",
    "Manage carousels": "캐러셀 관리",
    "Manage client permissions": "클라이언트 권한 관리",
    "Manage frequently asked question": "자주 묻는 질문 관리",
    "Manage frontend pages": "프론트엔드 페이지 관리",
    "Manage galleries": "갤러리 관리",
    "Manage peoples": "사람들 관리",
    "Manage photo albums": "사진 앨범 관리",
    "Manage service URLs": "서비스 URL 관리",
    "Manage the page": "페이지 관리",
    "Manage uploaded media": "업로드된 미디어 관리",
    "Manage users": "사용자 관리",
    "Manual Update": "수동 업데이트",
    "Maps Provider": "지도 제공자",
    "March": "3월",
    "Market": "마켓",
    "Max Length": "최대 길이",
    "Maximum number of login attempts.": "최대 로그인 시도 횟수.",
    "May": "5월",
    "Media": "미디어",
    "Meet Us": "저희를 만나보세요",
    "Meet the peoples behind us": "저희 뒤에 있는 사람들을 만나보세요",
    "Membership": "멤버십",
    "Menu Label": "메뉴 레이블",
    "Menu Management": "메뉴 관리",
    "Menu Slug": "메뉴 슬러그",
    "Menus": "메뉴",
    "Messages": "메시지",
    "Method": "메소드",
    "Mime Type": "MIME 유형",
    "Minimum": "최소",
    "Mobile": "모바일",
    "Module": "모듈",
    "Module Detail": "모듈 상세",
    "Module Importer": "모듈 가져오기 도구",
    "Module Manager": "모듈 관리자",
    "Module Package": "모듈 패키지",
    "Module structure": "모듈 구조",
    "Modules": "모듈",
    "Monday": "월요일",
    "Monthly Visits": "월간 방문",
    "More": "더 보기",
    "More action": "더 많은 작업",
    "More options": "더 많은 옵션",
    "Most used browsers": "가장 많이 사용된 브라우저",
    "Move Down": "아래로 이동",
    "Move Up": "위로 이동",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "News": "뉴스",
    "Next": "다음",
    "Next step": "다음 단계",
    "No Activities": "활동 없음",
    "No Favorites": "즐겨찾기 없음",
    "No add-ons available for your current Aksara version.": "현재 Aksara 버전에 사용 가능한 부가 기능이 없습니다.",
    "No album is available at the moment.": "현재 사용 가능한 앨범이 없습니다.",
    "No album is found!": "앨범을 찾을 수 없습니다!",
    "No announcement is available at the moment.": "현재 사용 가능한 공지사항이 없습니다.",
    "No announcement is found!": "공지사항을 찾을 수 없습니다!",
    "No category is found!": "카테고리를 찾을 수 없습니다!",
    "No category were found!": "카테고리를 찾을 수 없습니다!",
    "No data can be executed.": "실행할 데이터가 없습니다.",
    "No error log": "오류 로그 없음",
    "No installed module.": "설치된 모듈이 없습니다.",
    "No installed theme.": "설치된 테마가 없습니다.",
    "No item found!": "항목을 찾을 수 없습니다!",
    "No language file were found.": "언어 파일을 찾을 수 없습니다.",
    "No menu is available right now.": "현재 사용 가능한 메뉴가 없습니다.",
    "No module package were chosen.": "모듈 패키지가 선택되지 않았습니다.",
    "No package manifest found on your module package.": "모듈 패키지에서 패키지 매니페스트를 찾을 수 없습니다.",
    "No package manifest found on your theme package.": "테마 패키지에서 패키지 매니페스트를 찾을 수 없습니다.",
    "No people is available at the moment.": "현재 사용 가능한 사람이 없습니다.",
    "No people is found!": "사람을 찾을 수 없습니다!",
    "No post found!": "글을 찾을 수 없습니다!",
    "No post is available at the moment.": "현재 사용 가능한 글이 없습니다.",
    "No post is found!": "글을 찾을 수 없습니다!",
    "No post were found!": "글을 찾을 수 없습니다!",
    "No primary key is found.": "기본 키를 찾을 수 없습니다.",
    "No response could be loaded": "응답을 불러올 수 없습니다",
    "No response could be loaded.": "응답을 불러올 수 없습니다.",
    "No result could be rendered!": "결과를 렌더링할 수 없습니다!",
    "No service URL are given.": "서비스 URL이 제공되지 않았습니다.",
    "No sub level table assigned to the selection.": "선택에 할당된 하위 수준 테이블이 없습니다.",
    "No testimonial is available at the moment.": "현재 사용 가능한 추천사가 없습니다.",
    "No testimonial is found!": "추천사를 찾을 수 없습니다!",
    "No theme package manifest were found.": "테마 패키지 매니페스트를 찾을 수 없습니다.",
    "No theme package were chosen.": "테마 패키지가 선택되지 않았습니다.",
    "No update are available at the moment.": "현재 사용 가능한 업데이트가 없습니다.",
    "No update available at the moment.": "현재 사용 가능한 업데이트가 없습니다.",
    "No update available at the moment. The update will be inform to you if available.": "현재 사용 가능한 업데이트가 없습니다. 업데이트가 가능해지면 알려드리겠습니다.",
    "No video is available at the moment.": "현재 사용 가능한 동영상이 없습니다.",
    "No video is found!": "동영상을 찾을 수 없습니다!",
    "No zip extension found on your web server configuration.": "웹 서버 구성에서 zip 확장자를 찾을 수 없습니다.",
    "None": "없음",
    "Note: {{ignored_rows}} rows were skipped due to deletion restrictions.": "참고: 삭제 제한으로 인해 {{ignored_rows}}개의 행이 건너뛰어졌습니다.",
    "Notes before you import": "가져오기 전 참고사항",
    "Notice": "공지",
    "Notifications": "알림",
    "Notifier": "알리미",
    "November": "11월",
    "Now you can sign in to our website using your new password.": "이제 새 비밀번호를 사용하여 웹사이트에 로그인할 수 있습니다.",
    "Now you can sign in to our website using your {{provider}} account.": "이제 {{provider}} 계정을 사용하여 웹사이트에 로그인할 수 있습니다.",
    "OAuth": "OAuth",
    "October": "10월",
    "Office Address": "사무실 주소",
    "Office Email": "사무실 이메일",
    "Office Fax": "사무실 팩스",
    "Office Map": "사무실 지도",
    "Office Name": "사무실 이름",
    "Office Phone": "사무실 전화",
    "One Device Login": "단일 기기 로그인",
    "Online": "온라인",
    "Open": "열기",
    "Open in new tab": "새 탭에서 열기",
    "OpenLayers Search Key": "OpenLayers 검색 키",
    "OpenLayers Search Provider": "OpenLayers 검색 제공자",
    "Option": "옵션",
    "Options": "옵션",
    "Or sign in with your social account": "또는 소셜 계정으로 로그인",
    "Other Categories": "기타 카테고리",
    "Our News Updates": "저희의 뉴스 업데이트",
    "Our Suggestions": "저희의 제안",
    "Our gallery activities": "저희 갤러리 활동",
    "Our suggestions": "저희의 제안",
    "PDF": "PDF",
    "Page": "페이지",
    "Page Color Scheme": "페이지 색상 구성",
    "Page not found!": "페이지를 찾을 수 없습니다!",
    "Page summary to improve SEO": "SEO 개선을 위한 페이지 요약",
    "Pages": "페이지",
    "Parameter": "매개변수",
    "Partial Content": "부분 콘텐츠",
    "Partial Contents": "부분 내용",
    "Partially Sent": "부분적으로 전송됨",
    "Partials": "부분 뷰",
    "Password": "비밀번호",
    "Password Confirmation": "비밀번호 확인",
    "Password Reset Successfully": "비밀번호 재설정 성공",
    "Path": "경로",
    "Pending": "대기 중",
    "People was not found!": "사람을 찾을 수 없습니다!",
    "Peoples": "사람들",
    "Peoples also read": "사람들이 함께 읽은 글",
    "Permissions": "권한",
    "Phone": "전화",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Photo": "사진",
    "Placement": "배치",
    "Platform": "플랫폼",
    "Please be respectful to each other and be sure to follow our community standard.": "서로를 존중하고 커뮤니티 기준을 준수해 주세요.",
    "Please choose": "선택해 주세요",
    "Please choose the file to upload": "업로드할 파일을 선택해 주세요",
    "Please choose the language to translate.": "번역할 언어를 선택해 주세요.",
    "Please click the button below to reset your password.": "비밀번호를 재설정하려면 아래 버튼을 클릭하세요.",
    "Please contact us directly if you still unable to signing in.": "여전히 로그인할 수 없으면 직접 저희에게 연락해 주세요.",
    "Please define it manually and refer to {{set_primary}}.": "수동으로 정의하고 {{set_primary}}를 참조하세요.",
    "Please enter your account information to sign in.": "로그인하려면 계정 정보를 입력하세요.",
    "Please enter your account information to signing in.": "로그인하려면 계정 정보를 입력하세요.",
    "Please fill all required field below to add new data.": "새 데이터를 추가하려면 아래의 모든 필수 필드를 채우세요.",
    "Please remove or rename the following directory to secure your application:": "애플리케이션을 보호하려면 다음 디렉토리를 제거하거나 이름을 변경하세요:",
    "Please set your password to keep your account safe.": "계정을 안전하게 보호하려면 비밀번호를 설정하세요.",
    "Please set your username as an alternative to the email when signing in.": "로그인 시 이메일 대신 사용할 사용자 이름을 설정하세요.",
    "Please sign in to report the comment.": "댓글을 신고하려면 로그인하세요.",
    "Please sign in to repute the post.": "글에 평판을 주려면 로그인하세요.",
    "Please sign in to submit comment.": "댓글을 제출하려면 로그인하세요.",
    "Please sign in to update the comment.": "댓글을 업데이트하려면 로그인하세요.",
    "Please sign in to upvote the comment.": "댓글에 추천하려면 로그인하세요.",
    "Please try again or contact the system administrator.": "다시 시도하거나 시스템 관리자에게 문의하세요.",
    "Please use the manual update instead.": "대신 수동 업데이트를 사용하세요.",
    "Please wait for previous comments to be processed.": "이전 댓글이 처리될 때까지 기다려 주세요.",
    "Popular": "인기",
    "Position": "위치",
    "Post": "글",
    "Post Categories": "글 카테고리",
    "Post tagged with": "태그된 글",
    "Postal Code": "우편번호",
    "Posts": "글",
    "Prev": "이전",
    "Preview": "미리보기",
    "Previous": "이전",
    "Print": "인쇄",
    "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
    "Privileges": "권한",
    "Privileges Adjustment": "권한 조정",
    "Profile": "프로필",
    "Public": "공개",
    "Publish": "게시",
    "Publish Comment": "댓글 게시",
    "Query String": "쿼리 문자열",
    "Read": "읽기",
    "Read More": "더 읽기",
    "Read our newest articles": "저희의 최신 글 읽기",
    "Recent Articles": "최신 글",
    "Recent sign in": "최근 로그인",
    "Redirect URL": "리디렉트 URL",
    "Refresh": "새로 고침",
    "Register": "등록하다",
    "Register Account": "계정 등록",
    "Register an Account": "계정 등록",
    "Related Articles": "관련 글",
    "Remove": "제거",
    "Reply": "답글",
    "Replying to": "답글 작성 중",
    "Report": "신고",
    "Report Comment": "댓글 신고",
    "Request Body": "요청 본문",
    "Request Header": "요청 헤더",
    "Request Method": "요청 메소드",
    "Request a copy": "사본 요청",
    "Request new password": "새 비밀번호 요청",
    "Requesting...": "요청 중...",
    "Required": "필수",
    "Resend": "재전송",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Reset your password and request new one.": "비밀번호를 재설정하고 새 비밀번호를 요청하세요.",
    "Response": "응답",
    "Retype": "다시 입력",
    "Review": "검토",
    "SMTP Hostname": "SMTP 호스트명",
    "SMTP Password": "SMTP 비밀번호",
    "SMTP Port": "SMTP 포트",
    "SMTP Username": "SMTP 사용자 이름",
    "Saturday": "토요일",
    "Search": "검색",
    "Search Add-Ons": "부가 기능 검색",
    "Search data": "데이터 검색",
    "Search phrase": "구문 검색",
    "Search post": "글 검색",
    "Search results for": "검색 결과",
    "Secure Login Attempt": "보안 로그인 시도",
    "See our latest gallery activities": "저희의 최신 갤러리 활동 보기",
    "See your login activity.": "로그인 활동 보기.",
    "Send": "보내기",
    "Send Feedback": "피드백 보내기",
    "Send Message": "메시지 보내기",
    "Send copy": "사본 보내기",
    "Send to WhatsApp": "WhatsApp으로 보내기",
    "Sender": "보낸 사람",
    "Separate with commas": "쉼표로 구분",
    "September": "9월",
    "Services": "서비스",
    "Session Cleaner": "세션 클리너",
    "Session Garbage Cleaner": "세션 쓰레기 청소기",
    "Setting": "설정",
    "Settings": "설정",
    "Share": "공유",
    "Share to Facebook": "Facebook에 공유",
    "Share to Twitter": "Twitter에 공유",
    "Show": "표시",
    "Show all": "모두 표시",
    "Show error logs": "오류 로그 표시",
    "Show log activities": "활동 로그 표시",
    "Showing Data": "데이터 표시",
    "Showing the result of requested data.": "요청된 데이터 결과 표시.",
    "Showing {{start}} - {{end}} of {{total}} entries found.": "{{total}}개 항목 중 {{start}} - {{end}}번째 표시.",
    "Sidebar": "사이드바",
    "Sidebar Color Scheme": "사이드바 색상 구성",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign Out": "로그아웃",
    "Sign in with Facebook": "Facebook으로 로그인",
    "Sign in with Google": "Google로 로그인",
    "Site Settings": "사이트 설정",
    "Sitemaps": "사이트맵",
    "Size": "크기",
    "Slug": "슬러그",
    "Someone is recently asked to reset the password for an account linked to your email.": "최근 귀하의 이메일에 연결된 계정의 비밀번호 재설정을 요청한 사람이 있습니다.",
    "Something caused by typo": "오타로 인한 문제",
    "Spam Timer": "스팸 타이머",
    "Start Date": "시작일",
    "Status": "상태",
    "Subject": "제목",
    "Submit": "제출",
    "Submit your inquiries or questions to us.": "문의사항이나 질문을 저희에게 제출하세요.",
    "Success Response": "성공 응답",
    "Success messages": "성공 메시지",
    "Sunday": "일요일",
    "Synchronize": "동기화",
    "System Language": "시스템 언어",
    "Table of Contents": "목차",
    "Tags": "태그",
    "Talk to us, straight to our team": "저희 팀과 직접 대화하세요",
    "Target URL": "대상 URL",
    "Terms and Conditions": "이용약관",
    "Testimonials": "추천사",
    "Testimony": "추천",
    "The API Key is required when you using Google as search provider.": "Google을 검색 제공자로 사용할 때 API 키가 필요합니다.",
    "The Aksara services was successfully started!": "Aksara 서비스가 성공적으로 시작되었습니다!",
    "The Guest Book of {{user}}": "{{user}}님의 방명록",
    "The Laborant": "연구원",
    "The Peoples Behind Us": "저희 뒤에 있는 사람들",
    "The access token is invalid or already expired.": "액세스 토큰이 유효하지 않거나 이미 만료되었습니다.",
    "The announcement you requested was not found or its already been removed.": "요청하신 공지사항을 찾을 수 없거나 이미 제거되었습니다.",
    "The cURL module is not enabled.": "cURL 모듈이 활성화되지 않았습니다.",
    "The category of post you requested was not found or it's been archived.": "요청하신 글 카테고리를 찾을 수 없거나 아카이브되었습니다.",
    "The comment you want to": "원하는 댓글을",
    "The comment you want to hide is not found": "숨기려는 댓글을 찾을 수 없습니다.",
    "The comment you want to hide was not found.": "숨기려는 댓글을 찾을 수 없습니다.",
    "The comment you want to report was not found.": "신고하려는 댓글을 찾을 수 없습니다.",
    "The comment you want to update was not found.": "업데이트하려는 댓글을 찾을 수 없습니다.",
    "The comment you would to": "원하는 댓글을",
    "The data was sorted successfully.": "데이터가 성공적으로 정렬되었습니다.",
    "The data was successfully deleted.": "데이터가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "The data was successfully submitted.": "데이터가 성공적으로 제출되었습니다.",
    "The data was successfully updated.": "데이터가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "The data you requested does not exist or has been removed.": "요청하신 데이터가 존재하지 않거나 제거되었습니다.",
    "The data you would to delete is not found.": "삭제하려는 데이터를 찾을 수 없습니다.",
    "The data you would to update is not found.": "업데이트하려는 데이터를 찾을 수 없습니다.",
    "The database connection is not found!": "데이터베이스 연결을 찾을 수 없습니다!",
    "The database was successfully connected!": "데이터베이스가 성공적으로 연결되었습니다!",
    "The defined primary table does not exist.": "정의된 기본 테이블이 존재하지 않습니다.",
    "The device was successfully kicked.": "기기가 성공적으로 강제 종료되었습니다.",
    "The document was generated from {{app_name}} at {{datetime}}": "문서는 {{datetime}}에 {{app_name}}에서 생성되었습니다",
    "The file is not allowed to upload": "파일 업로드가 허용되지 않습니다",
    "The file was successfully removed.": "파일이 성공적으로 제거되었습니다.",
    "The interaction does not exists.": "상호작용이 존재하지 않습니다.",
    "The listed privileges below is created automatically from": "아래 나열된 권한은 다음에서 자동으로 생성되었습니다.",
    "The log activities was successfully cleaned.": "활동 로그가 성공적으로 청소되었습니다.",
    "The message was sent successfully.": "메시지가 성공적으로 전송되었습니다.",
    "The method you requested is not acceptable.": "요청하신 메소드는 허용되지 않습니다.",
    "The module you would to delete is not exists or already uninstalled.": "삭제하려는 모듈이 존재하지 않거나 이미 제거되었습니다.",
    "The order format is invalid.": "순서 형식이 유효하지 않습니다.",
    "The package is not compatible with your current Aksara version.": "패키지가 현재 Aksara 버전과 호환되지 않습니다.",
    "The package manifest for the selected module is missing.": "선택한 모듈의 패키지 매니페스트가 없습니다.",
    "The package manifest for the selected theme is missing.": "선택한 테마의 패키지 매니페스트가 없습니다.",
    "The package manifest was invalid.": "패키지 매니페스트가 유효하지 않습니다.",
    "The package you download from outside the official market may contains exploit tool that risk your server": "공식 마켓 외부에서 다운로드한 패키지에는 서버를 위험에 빠뜨릴 수 있는 익스플로잇 도구가 포함되어 있을 수 있습니다",
    "The page you requested does not exist or already been archived.": "요청하신 페이지가 존재하지 않거나 이미 아카이브되었습니다.",
    "The password reset link has been sent to": "비밀번호 재설정 링크가 다음으로 전송되었습니다.",
    "The people you are looking for was not found!": "찾고 계신 사람을 찾을 수 없습니다!",
    "The people you are looking for was not found.": "찾고 계신 사람을 찾을 수 없습니다.",
    "The post you requested does not exist or already been archived.": "요청하신 글이 존재하지 않거나 이미 아카이브되었습니다.",
    "The post you requested was not found or already been archived.": "요청하신 글을 찾을 수 없거나 이미 아카이브되었습니다.",
    "The registration is temporary disabled.": "등록이 일시적으로 비활성화되었습니다.",
    "The requested page is accessible in API-only mode": "요청한 페이지는 API 전용 모드로만 접근 가능합니다.",
    "The response is not a valid object.": "응답이 유효한 객체가 아닙니다.",
    "The selected comment was successfully hidden.": "선택한 댓글이 성공적으로 숨겨졌습니다.",
    "The selected comment was successfully published.": "선택한 댓글이 성공적으로 게시되었습니다.",
    "The selected data cannot be removed due to restrictions.": "선택한 데이터는 제한으로 인해 삭제할 수 없습니다.",
    "The selected database table does not exist.": "선택한 데이터베이스 테이블이 존재하지 않습니다.",
    "The selected file format is not allowed to upload": "선택한 파일 형식은 업로드가 허용되지 않습니다",
    "The selected file size exceeds the maximum allocation": "선택한 파일 크기가 최대 할당량을 초과합니다",
    "The selected log was successfully removed.": "선택한 로그가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "The selected module is not supported by the official market.": "선택한 모듈은 공식 마켓에서 지원되지 않습니다.",
    "The selected module was successfully uninstalled.": "선택한 모듈이 성공적으로 제거되었습니다.",
    "The selected phrase was successfully removed.": "선택한 구문이 성공적으로 제거되었습니다.",
    "The selected theme is not supported by the official market.": "선택한 테마는 공식 마켓에서 지원되지 않습니다.",
    "The selected theme was successfully activated.": "선택한 테마가 성공적으로 활성화되었습니다.",
    "The selected theme was successfully uninstalled.": "선택한 테마가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "The selected {{type}} package was successfully installed.": "선택한 {{type}} 패키지가 성공적으로 설치되었습니다.",
    "The selected {{type}} you would to install is not available.": "설치하려는 선택한 {{type}}을(를) 사용할 수 없습니다.",
    "The session save path is not writable!": "세션 저장 경로에 쓸 수 없습니다!",
    "The sub level can be accessed.": "하위 수준에 접근할 수 있습니다.",
    "The submitted token has been expired or the request is made from the restricted source.": "제출된 토큰이 만료되었거나 제한된 소스에서 요청이 이루어졌습니다.",
    "The submitted token has expired or the request is made from a restricted source.": "제출된 토큰이 만료되었거나 제한된 소스에서 요청이 이루어졌습니다.",
    "The theme package with same structure is already installed.": "동일한 구조의 테마 패키지가 이미 설치되어 있습니다.",
    "The theme was successfully customized.": "테마가 성공적으로 사용자 지정되었습니다.",
    "The theme you would to delete is not exists or already uninstalled.": "삭제하려는 테마가 존재하지 않거나 이미 제거되었습니다.",
    "The token you submitted has been expired or you are trying to bypass it from the restricted source.": "제출한 토큰이 만료되었거나 제한된 소스에서 우회하려고 합니다.",
    "The upload folder is not writable": "업로드 폴더에 쓸 수 없습니다",
    "The user you requested does not exists.": "요청하신 사용자가 존재하지 않습니다.",
    "The username or email you entered does not registered.": "입력하신 사용자 이름 또는 이메일이 등록되지 않았습니다.",
    "The {{type}} package is not compatible with your current Aksara version.": "{{type}} 패키지가 현재 Aksara 버전과 호환되지 않습니다.",
    "The {{type}} package with same structure is already installed.": "동일한 구조의 {{type}} 패키지가 이미 설치되어 있습니다.",
    "Theme": "테마",
    "Theme Customization": "테마 사용자 지정",
    "Theme Detail": "테마 상세",
    "Theme Importer": "테마 가져오기 도구",
    "Theme Manager": "테마 관리자",
    "Theme Package": "테마 패키지",
    "Themes": "테마",
    "There are no session garbage available at the moment.": "현재 사용 가능한 세션 쓰레기가 없습니다.",
    "There are {{sessions}} unused sessions were cleaned up successfully.": "{{sessions}}개의 사용되지 않은 세션이 성공적으로 청소되었습니다.",
    "There is a login activity recently made from your account.": "최근 귀하의 계정에서 로그인 활동이 있었습니다.",
    "There might be multiple activity sessions from the same device.": "동일한 기기에서 여러 활동 세션이 있을 수 있습니다.",
    "Third Party Authentication": "제3자 인증",
    "Third Party Connection": "제3자 연결",
    "This action cannot be undone.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
    "This action will remove everything related to the error logs.": "이 작업은 오류 로그와 관련된 모든 것을 제거합니다.",
    "This announcement will be effective until {{end_date}}.": "이 공지사항은 {{end_date}}까지 유효합니다.",
    "This feature is disabled in demo mode.": "이 기능은 데모 모드에서 비활성화됩니다.",
    "This module package with same structure is already installed.": "동일한 구조의 이 모듈 패키지가 이미 설치되어 있습니다.",
    "This service is require an access token.": "이 서비스에는 액세스 토큰이 필요합니다.",
    "This theme package is not compatible with your current Aksara version.": "이 테마 패키지는 현재 Aksara 버전과 호환되지 않습니다.",
    "Thursday": "목요일",
    "Title": "제목",
    "Today Statistics": "오늘 통계",
    "Total Phrases": "총 구문",
    "Translate": "번역",
    "Translate Blog Post": "블로그 글 번역",
    "Translate Page": "페이지 번역",
    "Translation synchronized, however there are {{total_errors}} translations were unsuccessful.": "번역이 동기화되었지만, {{total_errors}}개의 번역이 실패했습니다.",
    "Translations": "번역",
    "Truncate": "잘라내기",
    "Tuesday": "화요일",
    "Turn commenting on or off": "댓글 기능 켜기/끄기",
    "Twitter": "X (트위터)",
    "Twitter Username": "X 사용자 이름",
    "Type": "유형",
    "Type a comment": "댓글 입력",
    "Unable to activate the selected theme.": "선택한 테마를 활성화할 수 없습니다.",
    "Unable to activate the theme with invalid package manifest.": "유효하지 않은 패키지 매니페스트로 테마를 활성화할 수 없습니다.",
    "Unable to clear the log activities.": "활동 로그를 지울 수 없습니다.",
    "Unable to connect to the Aksara Market.": "Aksara 마켓에 연결할 수 없습니다.",
    "Unable to connect to the FTP using the provided configuration.": "제공된 구성으로 FTP에 연결할 수 없습니다.",
    "Unable to customize the theme with invalid package manifest.": "유효하지 않은 패키지 매니페스트로 테마를 사용자 지정할 수 없습니다.",
    "Unable to delete the phrase due the translation path is not writable.": "번역 경로에 쓸 수 없어 구문을 삭제할 수 없습니다.",
    "Unable to delete the requested data.": "요청된 데이터를 삭제할 수 없습니다.",
    "Unable to extract the module package.": "모듈 패키지를 추출할 수 없습니다.",
    "Unable to extract the selected": "선택한 항목을 추출할 수 없습니다.",
    "Unable to extract the theme package.": "테마 패키지를 추출할 수 없습니다.",
    "Unable to extract your module package.": "모듈 패키지를 추출할 수 없습니다.",
    "Unable to extract your theme package.": "테마 패키지를 추출할 수 없습니다.",
    "Unable to install the selected {{type}}.": "선택한 {{type}}을(를) 설치할 수 없습니다.",
    "Unable to kick the selected device.": "선택한 기기를 강제 종료할 수 없습니다.",
    "Unable to register your account, please try again later.": "계정을 등록할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
    "Unable to remove the selected data.": "선택한 데이터를 제거할 수 없습니다.",
    "Unable to remove the selected log.": "선택한 로그를 제거할 수 없습니다.",
    "Unable to remove the updater junk files from the cache directory:": "캐시 디렉토리에서 업데이터 정크 파일을 제거할 수 없습니다:",
    "Unable to reply to invalid thread.": "유효하지 않은 스레드에 답글을 달 수 없습니다.",
    "Unable to signing you in using th selected platform.": "선택한 플랫폼을 사용하여 로그인할 수 없습니다.",
    "Unable to submit your data.": "데이터를 제출할 수 없습니다.",
    "Unable to uninstall the theme that is in use.": "사용 중인 테마를 제거할 수 없습니다.",
    "Unable to uninstall theme with invalid package.": "유효하지 않은 패키지로 테마를 제거할 수 없습니다.",
    "Unable to update the data.": "데이터를 업데이트할 수 없습니다.",
    "Uninstall": "제거",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "Untitled": "제목 없음",
    "Update": "업데이트",
    "Update Available": "업데이트 가능",
    "Update Check": "업데이트 확인",
    "Update Comment": "댓글 업데이트",
    "Update Data": "데이터 업데이트",
    "Update Failed": "업데이트 실패",
    "Update Now": "지금 업데이트",
    "Update Profile": "프로필 업데이트",
    "Update Site Configuration": "사이트 구성 업데이트",
    "Update Success": "업데이트 성공",
    "Update Your Account": "계정 업데이트",
    "Update canceled due inability to write the backup file!": "백업 파일을 쓸 수 없어 업데이트가 취소되었습니다!",
    "Update failed due inability to write the updater file.": "업데이터 파일을 쓸 수 없어 업데이트가 실패했습니다.",
    "Update your profile": "프로필 업데이트",
    "Update your profile information.": "프로필 정보를 업데이트하세요.",
    "Updated": "업데이트됨",
    "Updated at": "업데이트일",
    "Updater": "업데이터",
    "Upgrade existing module": "기존 모듈 업그레이드",
    "Upgrade existing theme.": "기존 테마 업그레이드.",
    "Upload Error!": "업로드 오류!",
    "Upvote": "추천",
    "User": "사용자",
    "User Group": "사용자 그룹",
    "User activity will be shown here if they have made some interaction.": "사용자가 상호작용을 한 경우 활동이 여기에 표시됩니다.",
    "User favorites will be shown here if they have made some upvote.": "사용자가 추천을 한 경우 즐겨찾기가 여기에 표시됩니다.",
    "User not found": "사용자를 찾을 수 없습니다",
    "User not found!": "사용자를 찾을 수 없습니다!",
    "Username": "사용자 이름",
    "Username or email": "사용자 이름 또는 이메일",
    "Username or email and password combination does not match.": "사용자 이름 또는 이메일과 비밀번호 조합이 일치하지 않습니다.",
    "Users": "사용자",
    "Users and Groups": "사용자 및 그룹",
    "Valid API Key added in API Service": "API 서비스에 유효한 API 키가 추가되었습니다.",
    "Valid Until": "유효 기한",
    "Validation messages": "유효성 검사 메시지",
    "Value": "값",
    "Version": "버전",
    "Video URL": "동영상 URL",
    "Video description": "동영상 설명",
    "Videos": "동영상",
    "View": "보기",
    "View Album": "앨범 보기",
    "View Announcement": "공지사항 보기",
    "View Page": "페이지 보기",
    "View People": "사람 보기",
    "View Post": "글 보기",
    "View your site": "사이트 보기",
    "Visitor Graph": "방문자 그래프",
    "Visitor Total": "방문자 총계",
    "Visitors": "방문자",
    "Visits": "방문",
    "Watch our latest videos": "저희의 최신 동영상 보기",
    "We have assembled some links to get you started.": "시작하는 데 도움이 될 몇 가지 링크를 모았습니다.",
    "We look forward to your contributions either kind of donations or development.": "기부나 개발 형태의 기여를 기대합니다.",
    "Wednesday": "수요일",
    "Weekly Visits": "주간 방문",
    "Welcome back": "다시 오신 것을 환영합니다",
    "Welcome to": "환영합니다",
    "What was people said about us": "사람들이 저희에 대해 말한 것",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "WhatsApp API Headers": "WhatsApp API 헤더",
    "WhatsApp API Payloads": "WhatsApp API 페이로드",
    "WhatsApp API Settings": "WhatsApp API 설정",
    "WhatsApp API URL": "WhatsApp API URL",
    "WhatsApp Number": "WhatsApp 번호",
    "Widget": "위젯",
    "Without primary key, you only allowed to insert the data.": "기본 키 없이는 데이터 삽입만 허용됩니다.",
    "Write a blog post": "블로그 글 작성",
    "Write a feedback": "피드백 작성",
    "X Profile URL": "X 프로필 URL",
    "Yay! Your application is working fine.": "야호! 애플리케이션이 잘 작동하고 있습니다.",
    "Year": "년",
    "Yearly Visits": "연간 방문",
    "Years": "년",
    "Yesterday": "어제",
    "You are about to cleaning up unused session garbage.": "사용되지 않는 세션 쓰레기를 청소하려고 합니다.",
    "You are already logged in.": "이미 로그인되어 있습니다.",
    "You are not allowed to modify the requested data.": "요청된 데이터를 수정할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "You are not allowed to perform the requested action.": "요청된 작업을 수행할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "You are not allowed to view the requested data.": "요청된 데이터를 볼 수 있는 권한이 없습니다.",
    "You are not permitted to modify the selected user.": "선택한 사용자를 수정할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "You are recently register your account using this email on our website.": "최근 저희 웹사이트에서 이 이메일을 사용하여 계정을 등록하셨습니다.",
    "You are signed in on these devices or have been recently in.": "다음 기기에서 로그인했거나 최근 로그인했습니다.",
    "You are successfully registered to our website.": "저희 웹사이트에 성공적으로 등록되었습니다.",
    "You are temporarily blocked due do frequent failed login attempts.": "로그인 실패가 빈번하여 일시적으로 차단되었습니다.",
    "You can ignore this message if the login was made by yourself.": "로그인이 본인에 의해 이루어진 경우 이 메시지를 무시할 수 있습니다.",
    "You can restore your account if the login action was not carried out by you.": "로그인 작업이 본인에 의해 이루어지지 않은 경우 계정을 복구할 수 있습니다.",
    "You can use YouTube, Facebook, Vimeo, DailyMotion and Twitch video": "YouTube, Facebook, Vimeo, DailyMotion 및 Twitch 동영상을 사용할 수 있습니다",
    "You can use any XYZ Tile Source as a default map tiles.": "기본 지도 타일로 모든 XYZ 타일 소스를 사용할 수 있습니다.",
    "You can use your email or username to sign in to your dashboard.": "대시보드에 로그인하려면 이메일 또는 사용자 이름을 사용할 수 있습니다.",
    "You cannot perform the requested action.": "요청한 작업을 수행할 수 없습니다.",
    "You do not have a sufficient privileges to access the requested page.": "요청한 페이지에 접근할 수 있는 충분한 권한이 없습니다.",
    "You do not have a sufficient privileges to access this page.": "이 페이지에 접근할 수 있는 충분한 권한이 없습니다.",
    "You do not have sufficient privileges to access the requested page.": "요청한 페이지에 접근할 수 있는 충분한 권한이 없습니다.",
    "You have been signed in successfully.": "성공적으로 로그인되었습니다.",
    "You have been signed in.": "로그인되었습니다.",
    "You have successfully reset your password.": "비밀번호를 성공적으로 재설정했습니다.",
    "You may need to run the composer update from the directory below to update the dependencies:": "의존성을 업데이트하려면 아래 디렉토리에서 composer update를 실행해야 할 수 있습니다:",
    "You may review {{group_privileges}} after modifying this adjustment to sets new roles.": "이 조정을 수정하여 새로운 역할을 설정한 후 {{group_privileges}}를 검토할 수 있습니다.",
    "You need to set up an FTP connection to update your core system due the server does not appear to be writable.": "서버에 쓸 수 없기 때문에 코어 시스템을 업데이트하려면 FTP 연결을 설정해야 합니다.",
    "You were logged in successfully.": "성공적으로 로그인되었습니다.",
    "You were signed in": "로그인되었습니다",
    "You were signed in but have no privilege to access the requested page.": "로그인되었지만 요청한 페이지에 접근할 권한이 없습니다.",
    "You were signed in.": "로그인되었습니다.",
    "You were signed out": "로그아웃되었습니다",
    "You will be notified when another update is available.": "다른 업데이트가 가능해지면 알려드리겠습니다.",
    "Your API Client is not permitted to access the requested source.": "귀하의 API 클라이언트는 요청한 소스에 접근할 수 있는 권한이 없습니다.",
    "Your API Key is not eligible to access the requested module or its already expired.": "귀하의 API 키는 요청한 모듈에 접근할 자격이 없거나 이미 만료되었습니다.",
    "Your API Key is not eligible to use the method": "귀하의 API 키는 이 메소드를 사용할 자격이 없습니다.",
    "Your API Key is temporary deactivated.": "귀하의 API 키가 일시적으로 비활성화되었습니다.",
    "Your account has been registered successfully.": "계정이 성공적으로 등록되었습니다.",
    "Your account has been successfully activated.": "계정이 성공적으로 활성화되었습니다.",
    "Your account is not yet permitted to post a comment. Please try again after {{interval}} days.": "귀하의 계정은 아직 댓글을 게시할 수 있는 권한이 없습니다. {{interval}}일 후에 다시 시도해 주세요.",
    "Your account is temporary disabled or not yet activated.": "귀하의 계정이 일시적으로 비활성화되었거나 아직 활성화되지 않았습니다.",
    "Your account need to be activated.": "계정을 활성화해야 합니다.",
    "Your account was successfully registered to our website and already been activated.": "계정이 저희 웹사이트에 성공적으로 등록되었으며 이미 활성화되었습니다.",
    "Your core system has been successfully updated!": "코어 시스템이 성공적으로 업데이트되었습니다!",
    "Your core system is up to date": "코어 시스템이 최신 상태입니다",
    "Your created module and theme will not be overwritten.": "생성한 모듈과 테마는 덮어쓰지 않습니다.",
    "Your current session": "현재 세션",
    "Your first name": "이름",
    "Your inquiry was successfully submitted.": "문의가 성공적으로 제출되었습니다.",
    "Your last name": "성",
    "Your module folder seems cannot be writable.": "모듈 폴더에 쓸 수 없는 것 같습니다.",
    "Your module package was successfully imported.": "모듈 패키지가 성공적으로 가져와졌습니다.",
    "Your password has been reset recently.": "비밀번호가 최근에 재설정되었습니다.",
    "Your search keyword {{keywords}} does not match any result.": "검색 키워드 '{{keywords}}'와 일치하는 결과가 없습니다.",
    "Your search keyword {{keywords}} has returning {{total}} data.": "검색 키워드 '{{keywords}}'에 대해 {{total}}개의 데이터가 반환되었습니다.",
    "Your session has been expired.": "세션이 만료되었습니다.",
    "Your tag search does not match any result.": "태그 검색 결과가 없습니다.",
    "Your theme folder seems cannot be writable.": "테마 폴더에 쓸 수 없는 것 같습니다.",
    "Your theme package was successfully imported.": "테마 패키지가 성공적으로 가져와졌습니다.",
    "Your web server need to connected to the internet to install the add-ons.": "부가 기능을 설치하려면 웹 서버가 인터넷에 연결되어 있어야 합니다.",
    "Your {{type}} folder seems not writable.": "{{type}} 폴더에 쓸 수 없는 것 같습니다.",
    "ago": "전",
    "album": "앨범",
    "albums": "앨범",
    "all": "모두",
    "and will continue to grow": "계속 성장할 것입니다",
    "article": "글",
    "articles": "글",
    "attribute": "속성",
    "attributes": "속성",
    "characters": "문자",
    "commented on your post.": "귀하의 글에 댓글을 달았습니다.",
    "day": "일",
    "day_plural": "일",
    "days": "일",
    "file": "파일",
    "files": "파일",
    "hour": "시간",
    "hour_plural": "시간",
    "hr": "시간",
    "image": "이미지",
    "images": "이미지",
    "is not writable": "쓸 수 없습니다",
    "is not writable.": "쓸 수 없습니다.",
    "item": "항목",
    "items": "항목",
    "likes your post": "귀하의 글을 좋아합니다",
    "min": "분",
    "minute": "분",
    "minute_plural": "분",
    "minutes": "분",
    "mo": "개월",
    "month": "월",
    "of": "의",
    "or": "또는",
    "page": "페이지",
    "pages": "페이지",
    "reacted to your post.": "귀하의 글에 반응했습니다.",
    "replying to your comment.": "귀하의 댓글에 답글을 다는 중입니다.",
    "report": "신고",
    "reports": "신고",
    "sec": "초",
    "second": "초",
    "seconds": "초",
    "slide": "슬라이드",
    "slides": "슬라이드",
    "sorted ascending": "오름차순 정렬됨",
    "times": "회",
    "upvoted your comment.": "귀하의 댓글에 추천했습니다.",
    "usage in a week": "일주일 사용량",
    "user": "사용자",
    "users": "사용자",
    "week": "주",
    "year": "년",
    "yr": "년",
    "{{affected_rows}} of {{items}} data was successfully removed.": "{{items}}개의 데이터 중 {{affected_rows}}개가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "{{deleted}} of {{total}} was successfully removed.": "{{total}}개 중 {{deleted}}개가 성공적으로 제거되었습니다.",
    "{{total_languages}} languages and {{total_phrases}} phrases was successfully synchronized.": "{{total_languages}}개의 언어와 {{total_phrases}}개의 구문이 성공적으로 동기화되었습니다.",
    "{{user}}'s Activities": "{{user}}님의 활동",
    "{{user}}'s Likes": "{{user}}님이 좋아함"
}